藍mon critical process died 點解決

一撚樣
OS update 左redstone 4
裝左OS落SSD

個file乜都冇